Le posizioni d'angolo tendono ad essere parecchio interessanti perchè è più facile
circondare ed essere circondati.

Vinci la gara di cattura!

Board::corner-capturing-race

---

Cattura la pietra bianca che sta tagliando nero!

Sta attento a come dai atari.

Board::capture-cut-stone
